暫時不要再裝修，起碼等美國過埋幾條法案先，Solomon Yue 都有提水

暫時頂籠裝飾好喇，美國個幾條法案好重要
禁蒙面法其中一個主要目的，就係激嬲港人，激化衝突，製造暴力場面，打磕搶，火光四起，全力阻止美國法案通過，同時為緊急法其餘十幾條條例，製造藉口，什至引兵入港平亂（雖然講左好耐都未到，但中共一直有做準備隨時出兵）
現階段已經對中資紅企等產生阻嚇作用，黑幫福建幫等消聲匿跡（因現在大家會還拖），暫時很足夠了
暫時裝修意義不大，反而負面影響較多，起碼等美國d法案通過埋先（Solomon Yue twitter都有提水）
罷買，頂多裝飾已很足夠

推

大家最近瘋狂得像野獸🙈
諗吓點解淋病會推條更惡嘅惡法先?
你覺得佢on9?年青人唔好太天真
佢後面好多人，
佢想火上加油我哋係咪要諗吓唔好中計呢?
就如1/7嗰日立法會擺空城計引君入甕咁

點解唔和理非一陣? 等美國個法案過哂先呢?
如果我哋個形象喺外國人眼中都暴埋，
就冇人支援㗎喇

冷靜

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

各位 請讓港共人士
享被制裁榮耀 為國捐軀

畀美國做佢哋嘅效果
好似好過自己做

唔支持。 集中五大訴求。 裝修燒鋪極為難睇，十足真暴徒。 今日已經有好多外國朋友係咁send相俾我問點解啲示威者會變成咁樣，趁火打劫

火上加油就係柒婆嘅目的
務求令我地外國戰線失利

同你推

美國佬有潔癖
已經留意緊裝修問題
Solomon 都出聲

推下啦

推一下

Push

push

所羅門幾時有提水唔好裝修？

比source黎睇下先

佢淨係提水話唔好搞臨時政府

一日未睇到source，唔該大家善用不推文回覆，懷疑樓主惡意誤導他人

利申：睇左solomon twitter，見唔到佢有提水唔好裝修

佢係twitter話破壞地鐵嘅人係警察扮成示威者做嘅
好明顯幫我哋解緊話 同時喑示我哋要暫停裝修行動

佢想將警察喬裝示威者單野上報dc，結果被fake news faked左，有巴打同佢解話後都理解返。 咁你都可以解讀為暗示停止裝修行動

push
到時比人屈9我地同紅衛兵冇分別

tui

起佢底就知佢手指咬出唔咬入啦
每晚12點後都有大量風向post, 手足你未習慣?

咁每個人都有責負企出黎指證錯誤，阻止假消息傳播

啲P牌風向撚多到

重點係佢不斷幫我哋解話 情況好似臨時政府宣言單野 佢要強調係中共派人扮示威者發表宣言 你以為佢真係唔知事實係香港人犯錯？

啱啦, 你做埋solomon yue啦

你驚比真係比人當正暴徒？ 和平遊行到依加都比人叫暴徒，我就覺得無所謂，美國佬過唔過係一會事！ 真心想靠人救？4個月啦醒下好冇！

之前連登有人開post話發表臨時政府宣言 我全力反對 結果證明我冇錯

唔暫時停止裝修嘅話美國好難出師有名

喬裝警
Thank you for the correction. The point is that FAKE protester/real cop committed crime to frame real protesters.

宣言
I want to see our lawmakers to focus on🇭🇰Human Rights & Democracy Act speedy passage via spending their time to debate its amendments to make it even stronger in order to protect🇭🇰brave youth. I don't want see our lawmakers to be distracted by a🇭🇰provisional government debate.

宣言果到人地明確指出唔應該搞臨時政府

喬裝警人地個重點係（1）警察扮示威者去犯罪，而唔係破壞行為。（2）而且佢個破壞行為只講緊地鐵，而非裝修。（3）佢出tweet果日，裝修行動仲未盛行

我只係會覆埋你呢次。如果你仲係解讀為佢係提水唔好裝修，你都係少d發言吧啦。錯誤地消化訊息並將其傳播，只會害到人

裝修個啲唔該諗諗 究竟呢個行為同大家一直爭取開五大訴求嘅理念係越行越近定越行越遠？ 呢個行為點反映同爭取五大訴求有關？

唔明咁快升級行動做乜
條法案又未過
定係連登仔覺得條法案100%過硬

裝修黨鐵only

其他商店頂多裝飾

我都覺唔好主動開拓裝修戰線好d,
香港好多大小企業有中資成分響入面唔出奇，我相信數量都唔少，但有冇必要自己去查邊間有中資背景就去裝修。
咁樣只會條線愈開愈大，我唔反對裝修，但請保持裝修初心，響任何企業主動，有意打壓或損害香港人追求民主情況下，先幫佢裝修。

推

其實跟足所羅門指揮已經夠贏面

裝修可以變成餵櫃員食嘢，一來可以令其他人覺得用中資銀行唔方便而轉銀行，另一方面形象中又無咁差

認同，等多幾日，一過再來過
暫時裝修意義不大，反而負面影響較多，起碼等美國d法案通過埋先（Solomon Yue twitter都有提水）

深夜 3毛又開工

起底，擺明三毛，block得

咁又有無諗下, 其實淋病係咩都唔驚? 當日見到咁多人遊行都可以急急推上立法會硬上就知道佢根本唔需要驚你香港人, 就算你拆埋高鐵佢都唔驚......

雖然其實冇打劫，有冇同你外國朋友講

成日要人地外國幫手, 過左淋病就會驚啦咩?

裝修紅色
其他一律裝飾先囉
未過香港法忍下無壞

你唔講都唔醒起
Solomon宜家幾乎係每日都講關於香港嘅嘢
作為美國政黨嘅人 宜家一直係咁關注呢場運動
肯定係共和黨落order要插手
然後我啱啱睇wiki見佢係上海出世
然後文革俾人逼害先流亡咗去美國
可能佢本身都極憎共產黨
所以共和黨就搵佢做代言人

你有道理 我正式道歉

唔裝修住 唔好講獨住

估左美國佬好難幫你

唔洗道歉，大家都係為香港好

Agger
過左先

無美國幫其實唔洗做任何抗爭

而家大家情緒高漲係咁裝修係好危險，好易四圍樹敵

起人權法過之前麻煩大家忍下手，尤其唔好用火魔法裝修搞到控制唔到死人就大獲

冇美國擋住一早屠城啦on9，玩大左美帝唔理我地，解放軍接手個陣我睇你係ironman定Hulk可以挑解放軍機

有咩等香港法過左先講

拉

唔係美帝一早解放軍就啦

真係以為自己好好打咩

第245章 《公安條例》
20章

暴動者拆卸建築物等行為
(1)參與暴動的人如非法拆掉或摧毀，或非法着手拆掉或摧毀任何汽車、電車或纜車、航空器、船隻、建築物、鐵路、機器或構築物，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁14年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處監禁5年。

睇到都突左突其實

HKHDRA主要係要黎攬炒班官
你依家裝修係搞唔到佢地

大家起呢友條底

我成日都講，你要人幫你都唔好令人難做吖, 你哋成日做埋啲戇鳩嘢，喂大佬人哋係共和黨大佬，你老點佢叫佢點幫你？

agger

裝修無問題
唔好提港獨 美國兩黨 叫佢做總統呢D鳩野就OK

咪臭係

佢亦只係話 做左人權法先 割

尼個所羅門正式做左 連登大台

等過左法案你想大裝咪大裝囉
成班弱智被仇恨控制情緒
屌陣間搞到法案過唔到
呢幾個月啲努力白費
我都唔想講一定係後生衝動
但有腦諗下都知
而家永遠係國際戰線排第一
大家係法案前做多啲戲比出面睇唔得既？
剩係jpm單野都好多外國人討論同鬧

適當時候做適當野呀
明唔明呀連衛兵

而家法案係大老
唔好做得太過份影響法案
連solomon都出聲話破壞黨鐵係spy
用下你地個腦諗下係咪仲要不斷裝修啦

勿中政府圈套，應暫停裝修，繼續罷買藍店，罷搭黨鐵，待美國通過法案再行動也未遲！

點解當時流亡美國就有綠卡咁撚爽

佢岩岩去到英文都唔識講

五大訴求，四大原則

出街都話可以憑外型 身型 衣著
/同佢講句嘢
嚟判別條友係咩人
但而家匿名討論
係真.蒙面
條友有出過post就話可以起底
如果空ac點分？
完全唔柒知係真心畀建議/堅料
定係跣大家